msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Breezy Archives\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-02 09:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Joel Lee <elohim@gmail.com>\n"
"Language-Team: Joel Lee <elohim@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;_t;_n:1,2;_ne:1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n==1?0:1;\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: D:\\htdocs\\_\\bcse-svn\\habari-extras\\plugins\\flickrfeed\n"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:55
#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:70
#, fuzzy
msgid "Configure"
msgstr "設定"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:73
msgid "Photostream Type"
msgstr "照片流類型"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:75
msgid "Public photos & video"
msgstr "所有人已公開的照片及影片"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:76
msgid "Public photos & video from you"
msgstr "你已公開的照片及影片"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:77
msgid "Your friends’ photostream"
msgstr "朋友的照片流"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:78
msgid "Public favorites from you"
msgstr "你的最愛"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:79
msgid "Group pool"
msgstr "群組分享區"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:83
msgid "Flickr ID (You can get it from <a href=\"http://idgettr.com\">idGettr</a>)"
msgstr "Flickr ID (你可以在 <a href=\"http://idgettr.com\">idGettr</a> 取得)"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:86
#, fuzzy
msgid "&#8470; of Photos"
msgstr "書籤數量"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:90
msgid "Photo Size"
msgstr "照片尺寸"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:93
msgid "Square"
msgstr "正方形"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:94
msgid "Thumbnail"
msgstr "縮圖"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:95
msgid "Small"
msgstr "小圖"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:96
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:97
msgid "Large"
msgstr "大圖"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:98
msgid "Original"
msgstr "原尺寸"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:102
msgid "Tags (comma separated, no space)"
msgstr "標籤（逗號分隔，不可空白）"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:104
#, fuzzy
msgid "Cache Expiry (in seconds)"
msgstr "暫存檔保存期限（秒）"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:109
#, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:110
#, fuzzy
msgid "Options saved"
msgstr "設定已儲存"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:120
#, fuzzy
msgid "This field must be positive integer."
msgstr "此欄位必須填入正整數。"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:128
msgid "A value for this field is required while type is not ‘Public’."
msgstr "如果你選擇的照片流類型不是「所有人」，就必須填寫這個欄位。"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:178
#, fuzzy
msgid "Unable to contact Flickr."
msgstr "無法連接到 Delicious 。"

#: D:\htdocs\_\bcse-svn\habari-extras\plugins\flickrfeed/flickrfeed.plugin.php:232
#, fuzzy
msgid "FlickrFeed Plugin is not configured properly."
msgstr "DeliciousFeed 外掛尚未正確設定。"

